落雨唔想出嚟...

收皮啦！
而家落緊雨幫你降溫
畀你一陣行得舒服啲咋
連個天都配合我地
你仲有藉口唔出嚟
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可！
兩點鐘維園見

818 一齊尼

廢老落雨都出去撐驚啦

唔好再標題黨

但係我啱啱睇到落完雨啦喎

標題黨燒春袋

冇撚錯 一陣一定會好天既

已無雨

出面好好陽光喎

今日行架咩

一陣見！

唔好標題黨啦

818 塞爆維園

但其實大家喺連登同溫層推無用

推就出街推

依度要知嘅全部都知

係
極憎標題黨！